A Day with 女神HeidI 李靜儀

【A Day With Heidi 李靜儀】

這日，有「貼地女神」之稱的 李靜儀 Heidi Lee，帶我們遊走最富本土色彩的地方，讓香港文化與國際時尚交融出新舊交錯的時裝美學。

詳細文章：

淫左咁多

想hi heidi

好靚